其實TVB一早講咗黑警問題

大家睇下

拉
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

tvb
五反了

聽惠英紅講野好辛苦